急尿到走投無路而男廁維修又無殘廁你地會點做?

會瀨定入女廁

去男廁

飯返佢咪得

盲都識上連登?

男人眼中有維修咩

踢開個牌

寫落地

唔該借借 我要屙尿

去後樓梯痾入個吉樽度

封哂裝修緊都照入?

照入冇問題架喎

去令一個男廁囉
香港咁多廁所

是但搵條女口爆

急尿到走投無路既時間仲點可以忍到去另一個男廁呀

咁你走投無路的話你有廁所都入唔到啦

根本樓主限死左個答案

拉住樓豬隻手等佢接我啲屎

樓主答案：入女廁

有呀姐清潔緊都照入啦，區區維修阻到男人痾尿咩

利申:入廁格痾

屎就話姐，尿既話，是但入條巷都搞掂啦

未係
你開始急果時唔識去咗先？
一定要去到忍唔住之前果刻先去廁所